阿仙奴! 食屎狗!

垃撚圾球隊!
冇英超冠軍!
冇歐聯資格!
宜家仲要舔共!
食屎狗!!! 食屎狗!!! 食屎狗!!!

o燒